條女去印度着Bikini俾人強姦

抵死（Blame the Victim連登仔）

佢係受害者 （大愛正義撚）

Source？

額頭寫住強姦我兩個字

所以啲女人就係咁On9，仲要俾人姦就扮受害者
唔講仲以為其他人搵槍指住佢著
女人人性本賤，一定要狠狠地調教下先

仇女連登仔出場

不嬲當public property
你搵第二個比諭啦小朋友

loop

的確係抵死，同打風去行山一樣

打到變欣宜

NO! 還返個正常屎忽比我呀
我淨係想記著雞扒妹個清純屎忽

堅正！磨牙

套返落slut

支持，我就中立既，兩邊都有唔岩